任何人都可以變得狠毒...

我不在乎你怎樣看我，我只不過不想你活得比我開心

我做唔岀

任何人都可以變得很毒